2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論34 相親相愛 請勿Hey0

請勿hey0 me

邊個再Hey0我就殺邊個 🔪🔪🔪

no one hey0 ar ching

少爺占send多次圖

🚫hey0

大家都係腳狗，請勿hey0

3G好辣殺 Load緊

渣Ga

轉4g la

Rich

唔該肥雞
我個4G<3G

FW不了

去荷甲適應下先啦

唔好走

旅歐對佢發展好d

淺野托磨去左邊

阿仙奴

宇佐美2.0

連稅999
不過好似得s /l 碼

低喎 , 衫背面有冇印野

如果佢有正選，進步會大過留j league
久保裕也，南野拓實係成功例子
對日本國家隊都好

又冇我碼

減

樓豬

肥雞好大隻

梅田Yodobashi 6/F見到?

Expocity

就咁睇似半肥瘦

超肥

超大隻

大隻仔

對脾

個個都有呢張相

豬欄有好多嘢睇嫁

識睇一定睇呢度

我鹿主場都好多野睇

太隔涉, 不了

真係駁唔到

廢青唔想行 不了

咁隔涉都咁勁 我鹿最高

牙春

有咩睇

又唔見你去

薜高銅像

鹿島拎過嘅盃、舊波衫、細嘅世界杯館 仲有club shop

冇錢呀

堂安律外借去格羅寧根

日本都未去過

好事嚟嘅

成日覺得牙春似泡菜人

請我

腳狗 腳狗 Everywhere.jpg

この度、MF堂安律選手が、7/1からオランダ・FCフローニンゲン（FC Groningen）へ期限付き移籍をすることが決定いたしましたので、お知らせ致します。期限付き移籍期間は2018/6/30までとなります。

＜堂安 律（ドウアン リツ）選手 プロフィール＞
■生年月日 1998．6．16（19 歳）
■出身地 兵庫県尼崎市
■ポジション MF
■身長/体重 172cm/70kg
■利き足 左足
■血液型 A型
■チーム経歴 2015～2017.6 ガンバ大阪

■本人のコメントは、本日行います会見の内容を後ほどHPへ掲載いたします。

※ガンバ大阪としての所属は、6/25（日）川崎戦までとなります。
※6/25（日）川崎戦の試合終了後、セレモニーを実施いたしますので、よろしくお願いいたします。

また、6/28（水）に開催を予定しておりました堂安選手1日店長に関しまして、期限付き移籍に伴い中止とさせていただきます。イベントを楽しみにして頂いておりましたお客様には、大変ご迷惑をおかけ致しますこと、深くお詫び申し上げます。

* Affiliation as Gamba Osaka will be until 6/25 (Sun) Kawasaki war.
※ 6/25 (Sunday) We will perform a ceremony after the game of Kawasaki match, so thank you.

唔洗爭冠了

肥雞睇兩場告別戰

咁既年紀外借出國諗起宇佐美貴史
當時我覺得宇佐美貴史出國係on9決定, 明知級數未夠都要去拜仁坐板

聽日有大隻佬影相會

明日、6/24（土）12:00より、ミュージアム「ブルストリア」にてパトリック選手によるサイン会を行います。
From tomorrow, 6/24 (Saturday) 12: 00, we will have an autograph session by Patrick at the museum "Bullstria".
去唔到

咁果隊係拜仁呀Ma

上京都?

因為咁所以之前簽前鋒？

冇左大隻佬冇埋堂安
即係話飛腳鋒線由我揸旗

上年金童獎去到都係坐la

最緊要有得出場踢 , 唔好齋練波

廣島

久保裕也都係後生出國

其實主要係睇球隊，唔係年齡

不過時機好似都係未太啱

Lucky坐正

簡單D講, 一開始就打boss已經係錯

諗起肥雞件萬博版FW不了

飛腳前鋒可靠性唔係太高
例如牙駿, 佢波底其實好一般

買我

究竟係邊個睇中佢

赤崎好野嚟架 買左佢啦

仲未開齋

柏市簽韓仔

不了 返去頂25仔

係亞美橫町見到飛腳三冠tee, 可惜size唔岩

一場限定 人都走埋

係街見到有人着熊本

尖沙咀？

香港仔

上上上好波

驗眼啦屌你

牙春屌得好

似泡狗真係好撚侮辱

肥雞真人相

我型過佢

好靚仔

你仲靚仔

IT部唔整走個window先

日本D IT狗咁渣Ga

堂安律終於出國，無加盟Ajax都係好事
格羅寧根應該有穩定出場機會

大B 我已經分唔到你係真心話定燈

嘩！以前踢過英超個個泡仔金甫炅去柏雷素爾
佢上年幫到全北好多，尤其亞冠
同埋泡菜國本土聯賽稱得上有實力既都走黎日本

好彩，唔係就好似我咁

錯手腐皮左

肥雞又靚仔又有錢

你變到咁可能係因為我，當年一買完你就走

利伸:我無迷過豬，鳩波球迷

主席
我發現大B成日睇泡咧

馬鹿野郎

馬B

又25

我全部都理性分析，不過係唔太好彩咁變左燈

泡狗，不了

我有件FW不了
不過我係件日本隊

大韓民國！

今年無睇過，改過自新

唔迷豬好撚正常

我型過呢條柒頭

我地覺得呢個柒頭本身都好靚仔
點知你仲靚仔

肥雞不嬲都靚仔

肥雞

好想見到肥雞一次

想燈

正式宣佈肥雞係呢度嘅領袖

你先係

四代目

樓豬呷醋

本身無任何首領

不過而家肥雞太尾機,要推舉佢嚟帶領我地

no
我一各都好愛肥雞

係葡萄佢去左咁耐

有幸見過幾次 係見到佢之前我唔呢個世界有靚仔 見完之後信了

9up完未

佢好謙虛 咁靚仔都係自問樣子中上

啱呀

李+x都唔會話：我真係好撚疊水 咁講架
肥雞

反泡保平安

#あえりちゃんとセレッソなうに使っていいよ
#秋山祥子 #清水エスパルス
#大人の時間
#画面が粉々でそれどころじゃない

有冇翻譯員

上星期六其實我係機場見到肥雞
佢真係好靚仔 我只係敢偷望佢咋

???

我怕明日三上見完肥雞會立即宣佈引退

無喇無喇
肥雞封盤喇

為左睇三上唔同大隻佬say個
唔勇武

三上有咩好睇睇大隻佬啦

點知咁岩

聽日著依件去

嘩屌 有無係香港著過出街

冇

伯母有無見過呢件衫

唔著最型

應該冇

驚乜 大大個三上月曆掛係牆

隔住個Moon都聞到陣味

月星

酸味呀 牙占你講乜呀

三上聽日要引退了

放棄三上啦
大隻佬緊要

駁唔到

一齊望月亮 睇星星

邊個好波d

打假波可以唔睇啦

大隻佬

咁撚快着波衫

C大阪GKアン・ジュンスが腓骨骨折で手術…全治3か月

抵啦

請尊重生命

後備韓狗 快撚d走

不了 好龍黎

大阪共榮圈
我腳借藤谷比U 頂撚住喔

借多次倉田秋

開J LEAGUE個戶口D野係咪可以亂打

Kurata Super Goal

打酒店名

hi腳狗

你以為我唔知你會屈我咩

大阪櫻花關西第一

Hi腳狗

山係石頭海係水

吉🐷成日曲線認腳狗

係

想光明正大做腳狗咪出聲囉，我地又唔會笑佢

二古

由於代表國家隊上陣次數不足，今季仍未能取得英國工作證，因此阿仙奴決定來季繼續把這名日本國腳外借到史特加……

預咗啦

亞洲人踢阿仙奴係錯誤

Hey0亞洲人

Racist fucker white trash

朴主永宮市亮

到左新大阪站

好貴

無買

買比我老死吉B好嗎 佢係腳狗20年Fans來

籌旗送比佢，等佢認番做腳狗，以後唔使做豬

等佢唔洗偷偷摸摸

買左另一款

我地導人向善

吉B(20年腳狗)

三角形唔好食

等樓豬張gif

睇個樣伏伏地 所以唔買

所以我當時係通天閣掃百力滋, Bic Cam掃其他零食

木高紗屋好好食 唔係腳狗都想買返盒

食過返唔到轉頭

你們又想來欺凌我嗎⋯⋯？

[「鈴木啓太 引退試合」参加メンバー追加決定のお知らせ(3)]
7月17日(月・祝)に埼玉スタジアムにて開催される、「鈴木啓太 引退試合」への参加メンバーが追加決定いたしましたのでお知らせいたします。

【鈴木啓太引退試合 開催日時・場所】
2017年7月17日(月・祝) 17:00キックオフ(埼玉スタジアム2002)

【対戦カード】
REDS LEGENDS(浦和レッズOB主体のチーム) vs BLUE FRIENDS(鈴木啓太氏と同じ時代に日の丸を背負った仲間たち主体のチーム)

【追加決定メンバー(カッコ内は浦和レッズ在籍年)】※敬称略
・マリッチ(2005年)元クロアチア代表
・ワシントン(2006年～2007年)元ブラジル代表
・明神智和 元日本代表/現所属 AC長野パルセイロ
・田中達也(2001年～2012年)元日本代表/現所属 アルビレックス新潟
・矢野貴章 元日本代表/現所属 アルビレックス新潟

【既に発表された参加メンバー(カッコ内は浦和レッズ在籍年)】※敬称略
・福田正博(1989年※～2002年)元日本代表 ※三菱重工業サッカー部時代含む
・岡野雅行(1994年～2001年、2004年～2008年)元日本代表
・内舘秀樹(1996年～2008年)
・室井市衛(2000年～2001年7月、2002年～2004年)
・阿部敏之(2000年～2002年)
・福西崇史 元日本代表
・ロブソン ポンテ(2005年～2010年)
・三都主アレサンドロ(2004年～2009年)元日本代表
・中村俊輔 元日本代表/現所属 ジュビロ磐田
・都築龍太(2003年～2010年)※2010年は湘南ベルマーレへ期限付き移籍 元日本代表
・橋本英郎 元日本代表/現所属 東京ヴェルディ
・酒井友之(2004年～2006年)元日本代表
・堀之内聖(2002年～2010年)
・巻誠一郎 元日本代表/現所属 ロアッソ熊本
・千島 徹(2000年～2006年)
・松井大輔 元日本代表/現所属 ジュビロ磐田
・相馬崇人(2006年～2008年)
・岩政大樹 元日本代表/現所属 東京ユナイテッドFC
・細貝 萌(2005年～2010年)元日本代表/現所属 柏レイソル
・ギド ブッフバルト(選手 1994年～1997年、監督 2004年～2006年)元西ドイツ代表
・ゲルト エンゲルス(トップチームコーチ 2004年～2008年、監督 2008年)
・池田 太(選手 1993年～1996年、トップチームコーチ 2002年～2008年) 現所属 U-19日本女子代表監督
・土田尚史(選手 1989年※～2000年、トップチームGKコーチ 2001年～現在)※三菱重工業サッカー部時代含む
・大槻 毅(トップチームコーチ 2006年～2010年)

※今後、更なる参加メンバーが決定いたしましたら、順次お知らせいたします。
※参加メンバーは、諸般の事情により変更が生じる可能性もございますので予めご了承ください。

※観戦チケットの購入はコチラ(REXチケット)

■「#赤い同窓会」「#青い同窓会」企画
いつもスタジアムで会う仲間同士はもちろん、なかなかスタジアムで会えていないお仲間たちとの再会の誘いや待ち合わせを、SNS上でハッシュタグ｢ #赤い同窓会 ｣若しくは｢ #青い同窓会 ｣を付けて行うという、啓太自身が発案した企画です。
この試合の楽しみ方の一つとして“同窓会”という概念が多くの人々に伝わり、この日の埼玉スタジアムのあちらこちらでレッズファン、サッカーファン同士の“同窓会”が開かれ、サッカーのある幸せを感じて欲しいという、啓太の思いが込められています。

#赤い同窓会 #青い同窓会
我最愛既明神叔叔都有份

送野比你

唔記得左d野

冇啦冇啦 個袋冇啦

華盛頓 田中

果日太多人冇玩 之後唔記得左
唔知大阪有冇

岩岩經過豬場

正Bo

早年幾經過豬場
我見到一車車既豬比人車入豬場 我見到佢地係度喊緊

咕咕聲

你地唔可以係咁蝦阿吉

去到kamo
見到有樓豬印字
之前買件日本隊拎去印字
有條女係咁問我係咪kamo買
又問我拎收據
我話成年前買落
最後應該問個高級d
拎緊去印
連埋少爺占個袋
唔使比稅

秋葉原見到一次

佢係腳狗

禾救國

自己人更加唔可以蝦佢

話你hey0 都幫佢買

救國占

大阪共榮

拎返去退啦

禾冇話wo

肥雞係kamo講日文

退啦

講英文

山係石頭海係水肥雞係靚仔

山蕉Q

東京以外完全唔識日文好大鑊

黐線佬有波聚，71踢石門，有冇人去

禾

唔得閒

域子

心齋橋講廣東話普通話既人多過日本人

丁咧Po出唔出到一隊呀

七一幾點

行左間彈珠機唔見有keroro

20:00

個個去晒日本 邊有

踢7人？

11個

我長駐香港

草場

石門係草場喎

勁

BTW晏d覆

有飛蟲包膠啦

加速

如果個個巴打都踢咁就好

要咩

買左新春袋 矛錢了

你見到抵都可以報下

踢都冇釘鞋

預多幾個人啦 我呢D豆腐仔比人推兩推就出場

本鋪鋼門堅旺財都係著平底boot咋

黎啦

我志在去打尻吉B 冇吉B不了

三箭500
其他都要7xx
有件樓豬一千左右

我肥仔車神踢10分鐘就冇氣了

醒唔起佢有公仔 當我冇講過好嗎

黎啦腎仔

生氣🐯🐉

日職po兩大檯柱樓豬同肥雞一定要嚟

左邊龍右邊虎

有佢兩個有Me

公仔佬好癲

唔使返工再諗下

仲要係卡通版

公仔佬好Rich 有錢紋身

樓豬同肥雞係精神支柱

細貝

公仔佬又斷正

💴

個🌸🌸背囊 你幫我找數

收到風臥底出兩份糧

Yes

講咩呀你

我得100羊
加凍飲用咗20羊了

大宮松鼠Clubshop 限定 球員印字

左：2016 主場 #7 江坂 任
右：2017 主場 #10 大前 元紀

Y21FOOTBALL 提供攜衫代送到Clubshop 印字服務

歡迎查詢
Y代購賣琦玉第一

🌸🌸

收到風本po玩具球會然有興趣

用羊找數

痴線佬踢波團有冇source? 上佢fb, ig唔見有相關既po

波圖對久保裕也感興趣

冇呀，入左group先有

果日得閒踢, 但我未入group

撻牙春個朵

話識域子就得

兩個巴打是咪肯定去

禾晏d覆 希望丁咧po巴打組隊

冇咁多人，主力去晒日本

係, 但22:00一定要離場

不如去嘅留個靚名

唔使22:00，個場去到21:30

有東洋第一左閘carry

冇樓豬

送俾阿吉

冇肥雞
冇吉B

Yeah

佢腳狗黎

紋身佬踢唔踢波牙

唔打交啊

石門個場係邊?

去啦牙吉

我踢波成日小學雞咁
不了

沙田？

馬鐵石門站一出就係

[qDvteuuejrkrbHote]
thli

禾刀系啦

唔識踢波不了

樓豬係球皇喎

矛人去我都不了

下次先

得我同牙春去

為丁咧po爭光

又係測試邊個先係真毒時間

好靜 weak算

屌，肥雞又扮weak搵女

真毒留名

8:40石門等

那有女

_ _ _ 田

市立吹田

我上機喇 返地獄鬼國
肥雞好好享受

咩Airline呀清

識睇一定睇埋我川先走

Hx613
Mon住我啦

無錢留咁耐

唔係19:40咩? 上幾頁話踢20:00-21:30

首富請

牙吉

《他是足球界的櫻木花道，亦是「日本朗拿度」》

如今則效力於勁旅川崎前鋒
全文重點

我川威武

櫻木花道

睇下FW不了可唔可以好似佢咁係歐洲穩定有波踢

咩勁旅呀,,,班霸呀屌

準優勝性驗豐富

好似又打錯字

擇左名

牙春, 當日係咪19:40集合先岩?

係我手殘打錯

我屎波到時唔好笑我

我川萬碎

歡迎會然R屎忽翻番嚟地獄

真係mon住

開app見到架機到香港上空就moon埋你降落

到左最耐既等行李一關

香港既濕熱係全世界最熱既

等緊巴士
條隊有位川崎波衫

R屎忽唔勇武有我川唔睇

腎

上星期六有睇

肥雞緊張到早醒左

屌 8:04果班full 左

咩車?
我果時買東海道自由席安全起見早兩日買

咩車?
我果時買東海道自由席安全起見早兩日買[/quote桜547

好彩早到 坐左自由席

Weekend早上自由席都差唔多爆

我係搭去東京, 可能有差異

返六日唔撚易

慘

咁早呀

想買星洲米 吉B請我

工作

請你加冰

2-5係咪有暗示

Yes 你專用Number

但係我2-0

肥雞同我返轉頭同大隻佬講byebye

上水

你地先係腳狗

1

肥雞請me睇我川ok?

Come

你都係

0

我唔係

成間銀行都係蟈人

兩部keroro 彈珠機都被人玩緊

rich

拍片Ok？

自拍OK?

？

起身冇日職睇 瞓晏啲好過

Weak

生日快樂🎊

[鳥栖公式]鳥栖MF鎌田大地がフランクフルト移籍

跟誠隊

加埋我OK?

想去迫走領隊

靚過🐷多多聲

好柒

Fifa?

咪又係假樣

呢啲係咪叫好命

要坐地下 腳秘la

我都坐緊地下

收到風睇大隻佬有得坐

未睇過堂安踢正式比賽

邊度黎

對Vans好有型

Vans

他要走了

我著白飯魚出街

好似係佢未係好出名果陣睇過

得對西瓜

冇鞋著

有剪指甲

JED

丁咧Po貧富懸殊問題愈來愈嚴重

舖頭囉

肥雞最富

Me最窮

Vans+紋身=MK仔

首富肥雞

Me先係

我冇染髮喎

史上最富

Rich MK

人生大然家

去荷蘭睇囉

Me no mk

扮乜

日職po浩南哥
由日職po打到出波台做波台揸fit人

我白滑玉手

白滑玉手(紋身)

吉田菫(MK)

返工

Me Too

自己去睇早場盜墓迷城

朝早比老母的左起身飲茶

星期六唔駛返工，都7點鐘自然醒左

好多返5日的青

垃圾戲

孝子

真係好垃圾 中段9up已經訓著左
早知睇壞蛋掌門人

聽唔明日文

重要比錢
好撚眼訓

樣衰

點樣衰都係埼玉一哥

老鳥要訓多啲

三上話為左你面引退 就係咁

yes

同埋叫你快D返大阪見大隻佬

大隻佬話：我去廣島喎

應該跟住大隻佬一齊去廣島

都啱

呢個真

浦和的歌 忽已靜了
大宮一聲偷笑

Crying in Saitama

永續柏杜域

其餘包括清武弘嗣、中村憲剛等國腳級人馬，都有過億日元年薪。

國腳級人馬

你

大王係宇宙級

今晚屌打跛腳

hey0

係聽日啊

宇宙曆係今日

大b師兄今次燈邊隊

入定錢買對家

想跟大B對家

牙mu你都有份

好彩我冇份

三上認得我件衫 仲用國語講謝謝

唔換衫的鹽濕仔

有冇谷到出味呀

衫已腥

腥腥

佢講腥腥唔係謝謝

又9up

合照呢仆街

又要我再Po

肥雞你係日本 , 快D去幫幫手啦

開左la

一出去落緊狗屎
冇帶遮

屌你拖埋手

唉 濕撚哂

今晚返酒店睇住三上av打飛機

條褲鏈好似爆爆地
扯到好恒咁喎

唔好性騷擾我老死肥雞Ok？

嘩 .... 褲鏈都唔拉

如果肥雞係大阪 會唔會同大隻佬拖手影相

快手d吖嘛

遮晒樣都feel到肥雞個種型

攬住影

肥雞間接握左幾多條撚

肥雞返去用左手揸啲一平

點知

肥雞今晚又可以ff住三上黎食女

Yee

熄左燈一樣

肥雞隻手好白

除左合照 有無泳衣照呀？

肥雞越睇越型棍

隻手好粗壯 , 比佢攬住一定好有安全感

丁咧鋪首席男神

你型d

好想比佢攬

樓豬已上神枱

有錢 高 型 白滑 大隻
點解肥雞可以咁完美

有泳池照

圖呢

冇樣中

日本代表 日版球員印字

可自組號碼/球員名

所有級別日本代表適用

另有2017 世青盃臂章

歡迎查詢

香港都有得印樓豬
等我自組他Cool拿#9先

印左了

印樓豬

#15 卡啦沙key

#14 那卡Mu拿

#7多硬

大王

動L

#10 斯巴沙Ki

等清貨印也媽姑池

琴日心齋橋現貨印字有金崎
唔知有冇睇錯

冇錢去

冇錢

等首富翻嚟 搞個首富見面會 順便拎埋啲一平

搵首富握手 順便拎我件靚衫

炒籌

今晚開始去機場等接首富機 有冇手足John

一出大堂我地唱love肥雞 we do

我都想同首富一齊用手整個心型

同肥雞心心合照

手拖手

26號機 搭a350

507 561定595

去機場訓通宵等

好想買

睇阿狗

Yes 想見死廢老一面

肥雞太型 好葡萄
深潛算

A330+A320
我都想坐下A350

挽留

我都想見識下
坐黎坐去都係得320 330 再唔係就波音d老爺機

最威坐過787 其他都柒到唔敢提

肥雞 A350

坐過A380

個個都好rich

EK BA 定新加坡呀

BA

幾年前啦

A380宜家都未普及 幾年前仲貴

自貼下先

首褲

牙春識日文 用iPhone

飛腳版主係樓豬

國家隊童貞

連埋隻一平 明眼人一睇就知係樓豬

他1人

靜啦你

嘻

今朝話冇睇過動L 下晏就起行

扮晒野去日本

可恥

用iPhone唔代表有錢

牙春係 Ken Yu

Kenyu

牙春係阿狗

吉🐷少啲ff啦

牙春 捉到你了

記得樓豬問肥雞請睇我川Ok？ 肥雞Ok左

捉到我咩

見到你like韋碧克降臨

去得咁急

唔見佢上水 應該上機了

快手去接機

邊班機

冇喎，有我實認 唔似你唔認腳狗

成個fb唔係港足就阿狗

我唔係腳狗

拎隻巨一平係KIX等

樓豬話走就走 真。首富

應該CX502

明明係RADWIMPS同SEKAI NO OWARI

樓豬欺騙大家 吃屎屎

Radwimps

話走就走
帶一平去都唔帶我去

你貼樓豬上黎

心碎了

吉🐷做乜鳩

樓豬吹田見

樓豬星期六日 Dayoff 星期一射半日波 聽日睇完波即走 100%Match

佢扮深潛

搵佢食飯啦 仲吹田見 或者樓豬未Book酒店 想上你度屈蛇

點搵佢

拎一平相認啦

兩大男神

咩住牙Mu個新春袋 拎住一堆一平 佢實認到你啦

著札奶

肥雞有件#1 De Gea

相遇日本

丁咧鋪男神

齊齊去飛田

男神洗咩去飛田

樓豬話飛就飛

之前去左鹿兒島果個係咪阿春

Safe Flight

Yes 佢去左食豬

個個都cx

大阪旅遊服務中心d職員著晒腳狗波衫

睇時間就呢架最Match

Mon實佢先

屌 我知都邊個係阿春了
你都有聽post rock/math rock?

吉🐷最想去

Last Min買應該好熔

打氣衫定係真波衫?

牙春RIP

兩款都有

No

BTW 上次對北泡果日就係 Chun Fai Fu 響樓豬同肥雞朵

唔好起人底啦

我地講返樓豬
你估下佢幾時返

最快都睇完波第日朝早掛 唔知佢有冇地方住添

同肥雞攬住訓

想知就石門見

同肥雞一張床兩份

要返工 不了

一定同肥雞去玩女，有排都唔番

同三上3p

樓主：上上上不了

同肥雞一齊翻

肥雞用左手幫樓豬打丁

拖住手返 一齊坐a350

你估下我地退爆po先定樓豬落機先

大家夾手夾腳推爆佢

This

唔好推啦

邊夠飛機快

加油啦 又開追悼會

即將進入鬼島

仲唔係我做二代目

都係腳狗

為左睇多硬 你可以去到幾盡

點解樓豬要不辭而別

一二一二 隻腳呀!!!!

認真討論
41見唔到tower
似gate207

樓豬用page公布左

你隻腳小兒麻痹呀

轉1波啦

落離合器呀

Come2jp?

樓豬有私人 Fans Page

有無keyword

我都係係個度睇到

要佢自己公布

樓豬朝早做完孝子, 下午就飛去睇堂安

Link呢

HX612已經順利起飛左

利申返尻Up

聽日去搵樓豬

我都想送多硬一程

個個都去日本

你識樓豬？

又多個首富

我都想去睇

你以為你匿喺度就搵唔到你咩？冇用架！你啲咁出色嘅樓豬，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。

即係個個都識樓豬

成個場最型棍果兩個 一個係樓豬 一個係肥雞

最染最窮果個一定係我

問過我同牙Mu未牙

牙春為樓豬自爆

樓豬今朝先話同伯母去飲茶 , 原來飲完茶就去左機場

仲話想Weak 上到機有排Weak啦

樓豬:牙媽 我出去啦
樓豬老母:去邊牙仔
樓豬:餓沙卡
樓豬老母:

講還講唔好講老母

Osaka係Cerezo喎

張飛唔洗錢先睇到咋

唔使錢

比D掙扎推爆呢個Po

比啲掙扎我

一樣係關西機場

今野秦幸?

力威健身 ____!!!

宇宙只得一個樓豬

只練上身

同宇宙得一個天王同一個道理

好似宇宙大王咁

你死了 亂改名

竟然靚雞雞去日去

靚雞雞

屌牙 比次機會

你同我川第一人講啦，我幫你唔到

樓豬玩雞雞

梳牙

牙腎

打錯靜字

手殘禁錯制

禾刀系Wo

咁去日去呢

手殘定手賤

同梨吉B一樣刀系MK囝

得罪我川仲想走，冇咁易

屌又手殘

MK吉

唉手殘

牙蛇比次機會

衰咗仲咁串喎

差人先生 拉佢啦

你搵樓豬幫你啦

負責人唔係度

做咩事

大家紋哂身知咩事啦

R痕啫

喂!佢著左我地西瓜喎

R屎忽咋話

而家有咩方法買到火箭兵團普度JJ

好似得返生肉同黑迷彩

吉高田田子著阿狗

我對啊

打錯

東京白日夢女麻麻地

背熟D先啦

真係打錯

禾牙mu 5系廢柴

大家推post速度極高

搞清楚先 樓豬係come2-jp版主？

出得黎行 著紅鞋

牙吉紋哂身 知咩事啦

Come2-jp版主應該係高登丁咧po樓主
即係

有人成日留🐷

🐷

原來係你

你同樓豬一齊吃屎屎

🐖🐖🐖

哼

覺得5係牙腎

加速啦

降落未呀

擺明係牙春啦

仲話件波衫係豬皮

快手推完開新Po啦 過左台灣啦

事實

打死你個2-5仔

🤷🏻‍♂️

兩個25

有咩居心

初試樓豬

仲有成50個

生氣

Me=4代目

屌

仲

有

咁

斷

樓主勁

10點先放工 唔想做人了

多

123321

抵死

個個等1001

樓豬去睇動L

樓豬刀冇得做

個個都好生氣

護級腎(二五)

仲要幫手推完佢

好彩有人陪我柒

降班腎(偷步)

樓豬最後留言4小時前 , 原來深潛左去大阪

東京反擊力強直取磐田
軍情
磐田山葉週三在日皇盃以互射12碼5比4淘汰FC本田，中場中村俊輔因傷繼續避戰，今仗依然是上陣成疑。
FC東京週三在日皇盃以互射12碼4比5不敵長野帕塞羅，射手大久保嘉人未有獲派上陣，如無意外會在今仗重返正選陣容。
磐田山葉
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：藤田義明（右膝） 、山本康裕（右腳）、太田吉彰（左膝）、小川航基（左膝）、藤川虎太朗（右腳腿筋）
FC東京
停賽：／
上陣成疑：平岡翼（左腳大腿）、河野廣貴（左腳）
受傷／缺陣：柳貴博（右腳腿筋）
近況
磐田山葉上週作客以4比2擊敗浦和紅鑽，即使中場指揮官中村俊輔因傷缺陣，依然爆出冷門賽果全取3分，不過我不清楚，中村俊輔是否能夠在今仗趕及傷癒復出。
FC東京上週在主場以0比1不敵橫濱水手，連盃賽近5場得1場勝仗，而且射手大久保嘉人認為，需要為球隊上仗失分負上責任，因為他未能把握到入球機會帶領球隊獲勝。
相對之下，其實現時磐田的狀態更加理想，畢竟他們在近2場聯賽已攻入7球，只不過，東京是心理質素很高的球隊，我認為他們在作客的情況下，一樣會盡全力爭取反彈。
我認為FC東京會在今仗勝出。
對賽
連同盃賽，磐田山葉近23次對FC東京得6勝7和10負。

清水防線不濟甲府有計
軍情
清水心跳週三在日皇盃以4比1擊敗北九州向日葵，而且教練小林伸二上週領軍倒戈擊敗大阪櫻花，取得個人執教生涯中，日職及日乙相加起來的第200場勝仗。
甲府風林週三在日皇盃以0比1不敵八戶雲羅里，不過中場小椋祥平及阿部翔平在上週的聯賽坐完波監後，能夠在今仗上陣。
清水心跳
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：河井陽介（左腳跟腱）、西部洋平（腿筋）、犬飼智也（左膝）、白崎凌兵（右腳）
甲府風林
停賽：杜度
上陣成疑：／
受傷／缺陣：加比爾洛迪古斯（右膝）、森晃太（右膝）、熊谷駿（腿筋）、黑木聖仁（左膝）
近況
清水心跳上週作客以1比1打和大阪櫻花，雖然隊長鄭大世在開賽3分鐘已先開紀錄，可惜在補時4分鐘失守被逼和，目前在聯賽榜只是以4分領先倒數第3位的大宮松鼠。
另外，現時清水的傷兵問題依然令人擔心，特別是中場白崎凌兵仍在養傷，難免對於他們的發揮造成很大影響，加上他們自4月18日後未曾經保持清白完場，我不覺得他們可以在今仗輕易全取3分。
甲府風林上週在主場以0比0打和柏雷素爾，最近他們的打法似乎變得較著重防守，我覺得這是明智的決定，有助他們在今仗取得分數而回。
我的選擇是讓球主客和的「客勝」。
對賽
連同盃賽，清水心跳近16次對甲府風林得10勝4和2負。

清武弘嗣傷癒櫻花怒拆仙台
軍情
仙台維加泰週三在日皇盃以2比3不敵築波大學，上週在聯賽坐波監的射手基斯蘭，獲派正選上陣仍無法阻止球隊出局。
大阪櫻花週三在日皇盃以2比0擊敗新福大學，而且中場指揮官清武弘嗣已克服傷患，獲派以正選上陣提升狀態。
仙台維加泰
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：平山相太（左腳）
大阪櫻花
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：秋山大地（左膝）、山內寬史（左腳）
近況
仙台維加泰上週作客以1比1打和鳥棲砂岩，週中在日皇盃出局前連盃賽連續5場不敗，證明他們的走勢的確是有改善，但大家不要忘記，他們在開咧後15場聯賽失25球，防線問題或者會導致他們失分收場。
大阪櫻花上週在主場以1比1打和清水心跳，繼續以2分落後榜首的柏雷素爾，不過中場清武弘嗣已傷癒復出，上仗更以後備身份在補時4分鐘取得入球，相信他會在今仗重返正選陣容。
其實大家應該會發現，只要清武弘嗣能夠落場比賽，櫻花的進攻能力就會大幅度提升，即使隊長柿谷曜一朗在開咧至今，仍未真正爆發，我仍認為清武弘嗣可以帶領球隊繼續前進。
我認為大阪櫻花會在今仗勝出。
對賽
連同盃賽，仙台維加泰近23次對大阪櫻花得10勝9和4負。

水手翻生神戶有危機
軍情
橫濱水手週三在日皇盃以3比1擊敗FC大阪，不過前鋒伊藤翔仍未克服傷患困擾。
神戶勝利船週三在日皇盃以3比1擊敗富山勝利，雖然前鋒大槻周平已克服傷患困擾，但現時他們的傷兵問題依然是相當嚴重。
橫濱水手
停賽：／
上陣成疑：喜田拓也、仲川輝人
受傷／缺陣：伊藤翔（右腳腿筋）、原田岳（左腳）
神戶勝利船
停賽：／
上陣成疑：藤田直之（左膝）
受傷／缺陣：李安度蒙迪拉（左膝）、吉丸絢梓（左腳大腿）、岩波拓也（左腳）、高橋秀人（右膝）、橋本和（左腳腿筋）、高橋峻希（右腳腿筋）
近況
橫濱水手上週作客以1比0擊敗FC東京，完場前2分鐘借助中場天野純的入球絕殺對方，連盃賽近8場有6勝1和1負，而且他們的後防表現明顯有所提升，最低限度能夠連續2場聯賽保持清白完場。
神戶勝利船上週在主場以0比1不敵大阪飛腳，受到傷兵問題影響，最近他們的表現並不穩定，只能夠寄望，即將正式歸隊的新前鋒普多斯基，能夠在登場後帶領球隊走出困局。
另外，據知神戶高層正希望，簽入海牙前鋒夏雲拿補充實力，證明他們也明白到，自從王牌射手李安度蒙迪拉重傷休息，球隊的前線威脅力就有所下降，恐怕很難在今仗反彈取得分數。
我認為橫濱水手會在今仗勝出。
對賽
連同盃賽，橫濱水手近27次對神戶勝利船得11勝9和7負。

Agger

FC愛媛 對 福岡黃蜂
軍情

FC愛媛剛戰日皇盃仍以強陣出擊，結果由2名主力手丹羽詩溫及有田光希在完場前8分鐘內連入2球，才告反勝讚岐卡馬達馬尼，其中有田光希是以後備上陣，今場應會代替西田剛復任正選。

福岡黃蜂剛戰全靠2名後備奇兵石津大介及城後壽包辦3球，才能反勝以寡敵眾的名古屋鯨魚，教練井原正巳今場仍會重用2名巴西外援韋利安樸比及基爾仙奴打正選，另一巴西射手威靈頓路爾斯有傷，多數會繼續缺陣。

FC愛媛
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：原裕太郎（門將）、浦田延尚（後衛）、三原向平（後衛）、玉林 睦實（後衛）、鞠楓（中場）

福岡黃蜂
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：杉山力裕（門將）、三島勇太（中場）、崎村祐丞（前鋒）、威靈頓路爾斯（前鋒）

近況

FC愛媛剛戰日皇盃主場贏讚岐卡馬達馬尼2比1，上輪聯賽作客賽和東京綠茵3比3，近3場聯賽2勝1和，表現不俗，升上第9位。福岡黃蜂剛戰聯賽主場殺敗名古屋鯨魚3比1，近3場聯賽也是2勝1和，以得失球差壓倒同分的湘南比馬續踞榜首。FC愛媛對賽近績輸蝕予福岡黃蜂，聯賽成績亦有距離。福岡黃蜂強勢帶頭之餘，近4場作客又取得3勝1和，客戰亦有把握，今場「讓球」福岡黃蜂讓平手／半球，上盤照捧。

對賽

‧兩軍近6次交手，福岡黃蜂取得2勝3和1負，稍佔優勢。
‧兩軍近4次交手，開3次 [2.5]「入球」細。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

FC岐阜 對 千葉市原
軍情

FC岐阜剛戰日皇盃發威，憑大本祐槻、施斯干沙利斯及小野悠斗各入一球，作客仍能大勝德島漩渦。但西班牙中場施斯干沙利斯完半場已前傷出，今場肯定缺陣，難波宏明將復任正選，與大本祐槻合演雙箭頭。

千葉市原全靠前鋒清武功暉奠勝，剛戰日皇盃氣走東京綠茵，養傷多時的後衛北爪健吾剛戰可以復出，前鋒主力指宿洋史只以後備上陣，今場料會復任正選，再與清武功暉合作攻堅。

FC岐阜
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：田森大己（後衛）、施斯干沙利斯（中場）

千葉市原
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：溝渕雄志（後衛）

近況

FC岐阜剛戰日皇盃作客大勝德島漩渦3比0，對士氣幫助甚大，因該隊上輪聯賽作客賽和岡山綠雉1比1後，近8場聯賽只得5和3負未贏過，只排第16位。千葉市原剛戰日皇盃主場險勝東京綠茵1比0，亦有助士氣，因球隊上輪聯賽作客不敵水戶蜀葵1比3，近3場聯賽只得1和2負，跌至第15位。FC岐阜在聯賽榜只比千葉市原少1分，表現不遜於該褪色強隊，雖然FC岐阜對賽近績方面頗為輸蝕，但千葉市原已今非昔比，而且近期作客已連輸4場，未能予人信心，今場照捧受讓的FC岐阜。

對賽

‧兩軍近4次交手，開3次 [2.5]「入球」細。
‧千葉市原近4場作客比賽，全部輸波。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

FC橫濱 對 湘南比馬
軍情

FC橫濱剛戰日皇盃收起多名主力，結果不敵金澤薩維根，更有後衛野崎陽介開賽7分鐘已傷出，今戰要養傷，渡邊將基將代替他的位置。復出的中場增山朝陽又退下火線，今戰上陣機會不大。

湘南比馬上輪聯賽全憑後衛岡本拓也補時建功，得以絕殺京都不死鳥，岡本拓也與世青盃日本U23後防主力杉岡大暉，也因表現出色，一同入選日乙第19週最佳陣容。球隊剛戰日皇盃只靠藤田祥史加時射入，才險勝非聯賽球隊國士館大學，但只是以副選出擊，不能完全作準。

FC橫濱
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：野崎陽介（後衛）、增山朝陽（中場）

湘南比馬
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：華拉菲（門將）、高山薰（前鋒）、甸尼爾（前鋒）

近況

FC橫濱剛戰日皇盃作客敗於金澤薩維根0比2，上輪聯賽主場又負於山形山神0比1，聯賽近2場1和1負，成績麻麻，雖仍排第3，但已比榜首雙雄福岡黃蜂及湘南比馬少5分。湘南比馬剛戰日皇盃主場賽和非聯賽的國士館大學0比0，加時才贏1比0，但擺明無心盃賽。球隊上輪聯賽則在主場險勝京都不死鳥1比0，聯賽取得2連勝後，繼續與福岡黃蜂同分，只因得失球差排第2。今場是前列大戰，兩隊對賽近績相若；但湘南比馬近2次對壘都是贏波一方，加上最近作客取得3連勝，氣勢甚強，FC橫濱近3主場卻只錄得1勝2負，今場「讓球」湘南比馬讓平手／半球，上盤可以放心捧場。

對賽

‧兩軍近4次交手，湘南比馬錄得3勝1負。
‧兩軍近5次交手，開4次 [2.5]「入球」大。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

京都不死鳥 對 金澤薩維根
軍情

京都不死鳥剛戰日皇盃竟然被非聯賽球隊沼津青藍爆冷淘汰，但球隊只以半力出擊，擺明志不在此。2名進攻主力小屋松知哉及比利時的奇雲奧利斯，今場肯定復任正選，中場主將仙頭啟矢也會上陣。

金澤薩維根剛戰日皇盃仍以頗完整陣容出擊，結果由2名中場大橋尚志及近期腳風極順的宮崎幾笑，分別在完場前建功，殺敗強敵FC橫濱。首席射手佐藤洸一剛戰只以後備上陣，今場將復任正選。

京都不死鳥
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：湯澤聖人（後衛）、田村亮介（前鋒）

金澤薩維根
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：大槻優平（中場）

近況

京都不死鳥剛戰日皇盃主場竟然負於非聯賽的沼津青藍0比1，上輪聯賽又作客不敵湘南比馬0比1，近2場聯賽只錄1和1負，只排第14位。金澤薩維根剛戰日皇盃主場贏FC橫濱2比0，上輪聯賽主場也險勝山口雷法3比2，近3場聯賽2勝1負，升上第18位。京都不死鳥成績雖優於金澤薩維根，但兩隊近3次對賽全部賽和，顯示不死鳥對著薩維根難佔甜頭。而且不死鳥近4次主場只錄得1和3負，表現欠佳，今場博薩維根作客有力搶分之餘，兩隊近3次交手全部開[2.5]「入球」細，這一注亦可取。

對賽

‧兩軍近3次交手，全部賽和。
‧兩軍近3次交手，全部開 [2.5]「入球」細。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

町田澤維亞 對 東京綠茵
軍情

町田澤維亞剛戰日皇盃只以副選上陣，與大分三神對攻之下輸2比4，但有後衛土岐田洸平下半場初段傷出，今場勢必缺陣。重松健太郎及中村祐也等攻擊主力，今場將以正選上陣。

東京綠茵的巴西前鋒杜格拉斯韋拉，上輪聯賽對FC愛媛起孖，成為球隊和波功臣之一，並入選日乙第19週最佳陣容。杜格拉斯韋拉在球隊剛戰日皇盃不敵千葉市原只以後備上陣，今場會復任正選，與高木善朗再度合作攻堅。

町田澤維亞
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：土岐田洸平（後衛）、戶島章（前鋒）、中村祐也（前鋒）

東京綠茵
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：梶川諒太（前鋒）

近況

町田澤維亞剛戰日皇盃主場負於大分三神2比4，上輪聯賽作客賽和長崎成丸0比0，連和2場聯賽，暫排第17。東京綠茵剛戰日皇盃作客負千葉市原0比1出局，不過上輪聯賽主場激戰賽和FC愛媛3比3，近3場聯賽累計2勝1和，排在第6位。町田澤維亞與東京綠茵對賽近績雖佔得優勢，但近況一般，近4次主場只得2和2負，都未能贏波，今場寧捧實力及聯賽排名都較佳的東京綠茵。另外，兩隊近期交手都旺開細盤，加上踢完日皇盃要一週雙戰，球員難免有疲態，今場 [2.5]「入球」細，更為好路。

對賽

‧兩軍近3次交手，開2次 [2.5]「入球」細。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

松本山雅 對 岡山綠雉
軍情

松本山雅首席射手高崎寬之，剛戰又射入12碼，今季已入7球，今場繼會出任單箭頭。教練反町康治對現有的5-4-1陣式相當滿意，剛戰也有士哥的中場宮阪政樹仍獲重用。

岡山綠雉前鋒豐川雄太剛戰雖然先開紀錄，但球隊最終仍被追和，然而，教練長澤徹無意改變其三叉戟攻擊陣式，石毛秀樹及片山瑛一仍會全力支援豐川雄太，赤嶺真吾繼續退居後備。

松本山雅
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：谷奧健四郎（後衛）、柴田隆太朗（中場）

岡山綠雉
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：竹田忠嗣（後衛）、澤口雅彥（後衛）、渡邊一仁（中場）、伊藤大介（中場）

近況

松本山雅上輪聯賽作客贏群馬草津溫泉2比0，之前2場聯賽1和1負後，終重回勝軌，在聯賽榜排名升回第12位。岡山綠雉上輪聯賽主場賽和FC岐阜1比1，近5場取得3勝2和，在聯賽榜也升上第13位。兩隊不僅排名接近，其實更是同得26分，但岡山綠雉在對賽近績佔盡優勢，擺明食到松本山雅，而且松本山雅近5次主出擊竟然只得2和3負，完全沒有主場優勢，今場可捧受讓的岡山綠雉。另外，岡山綠雉近4次3勝松本山雅都是2比1，這個冷門「波膽」也十分好路。

對賽

‧兩軍近4次交手，岡山綠雉取得3勝1和，3勝俱是勝2比1。
‧兩軍近4次交手，開3次 [2.5]「入球」大。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

水戶蜀葵 對 讚岐卡馬達馬尼
軍情

水戶蜀葵上輪聯賽贏千葉市原，2名中場橋本晃司及佐藤和弘，雙雙入選日乙第19週最佳陣容，表現獲得肯定。剛戰日皇盃雖戰至加時被熊本羅亞素淘汰，但半力出擊不足為據，剛戰休息的首席射手林陵平，今場就有機會復出。

讚岐卡馬達馬尼剛戰日皇盃雖由前鋒森川裕基先開紀錄，但最終仍敗走愛媛。包括首席射手原一樹、前鋒木島徹也及中場馬場賢治在內的多名主力，今場將復任正選，球隊戰力大增。

水戶蜀葵
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：小島幹敏（中場）、湯澤洋介（中場）、宮本拓彌（中場）

讚岐卡馬達馬尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：清水健太（門將）、砂森和也（後衛）、中島大貴（後衛）、萩野廣大（中場）、我那霸和樹（前鋒）

近況

水戶蜀葵剛戰日皇盃主場賽和熊本羅亞素1比1，戰至加時才輸1比2，上輪聯賽主場就贏千葉市原3比1，近5戰4勝1和，正處今季最佳走勢，在聯賽榜也升上第7位。讚岐卡馬達馬尼剛戰日皇盃作客 負於FC愛媛 1比2，上輪聯賽作客又不敵大分三神1比2，近3場聯賽1勝2負，跌回尾三位置。水戶蜀葵雖然與讚岐卡馬達馬尼的對賽近績只是不相伯仲，但以他們現時如日中天的表現，加上兩隊主客戰績各走極端，水戶蜀葵近3次主場2勝1和，讚岐卡馬達馬尼卻是作客3連敗，水戶蜀葵主勝可秤先。不過兩隊近期交手多開細盤，又剛踢完日皇盃今場一週兩戰，體力受損影響入球能力，博 [2.5]「入球」細更有把握。

對賽

‧兩軍近6次交手，開5次 [2.5]「入球」細。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

新生鹿島攻陷新潟
軍情
鹿島鹿角週三在日皇盃以5比0擊敗岡崎海軍，上週在聯賽傷癒復出的中場遠藤康，獲派正選上陣提升狀態。
新潟天鵝週三在日皇盃以2比1擊敗加古川山賊，不過中場真恩柏德列因為不滿出場時間不足，因而決定離隊。
鹿島鹿角
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：里奧施華（左膝）、町田浩樹（右膝）
新潟天鵝
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：前野貴德（右膝）、大野和成（右膝）、大谷幸輝（右腳）、羅美路法蘭克
近況
鹿島鹿角上週在主場以3比0擊敗北海道札幌岡薩多，新教練大岩剛上任後，帶領球隊連續2場聯賽攻入3球，證明他是協助球隊重現強勢的適當人選。
另外，鹿島前鋒柏度祖尼亞上仗個人梅開二度，他曾經在2019年以外借身份短暫效力新潟，今仗有機會倒戈出戰，肯定會全力爭取入球，藉此換取新教練大岩剛的信任。
新潟天鵝上週在主場以1比2不敵大宮松鼠，連盃賽近6場得1場勝仗，其餘5場全敗，即使最近安排新教練呂比須接手領軍，也沒有辦法終止頹勢，恐怕很難在今仗取得分數而回。
我認為鹿島鹿角會在今仗勝出。
對賽
連同盃賽，鹿島鹿角近28次對新潟天鵝得14勝7和7負。

大宮前線復活無懼廣島
軍情
廣島三箭週三在日皇盃以3比2擊敗鹿兒島聯，不過中場柏好文在上週的聯賽傷出，而且後衛鹽谷取司已確定轉會至阿聯酋的艾阿恩。
大宮松鼠週三在日皇盃以3比0擊敗前橋圖南，新教練伊藤彰上任後，暫時帶領球隊取得3勝1和保持不敗。
廣島三箭
停賽：／
上陣成疑：柏好文（腦震盪）
受傷／缺陣：佐佐木翔（右膝）、川崎裕大（左腳腿筋）
大宮松鼠
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／
近況
廣島三箭上週作客以0比1不敵川崎前鋒，遭遇聯賽2連敗，恐怕會打擊到他們的比賽信心，我覺得他們未必有把握，可以在今仗成功反彈取得勝仗。
今仗是護級大戰，大宮松鼠上週以2比1擊敗新潟天鵝，現時以1分領先廣島，而且新教練伊藤彰上任後，帶領球隊連盃賽取得3勝1和，很明顯已開始重返正軌。
事實上，大宮松鼠的進攻火力已全面回升，連盃賽近4場攻入8球，中場江?任最近被安排出任前鋒，更可說是大爆發，包括上週在聯賽梅開二度，即使今仗他再有士哥，我也不會感到意外。
我的選擇是讓球主客和的「客勝」。
對賽
連同盃賽，廣島三箭近21次對大宮松鼠得12勝4和5負。

川崎重拾強勢飛腳有麻煩
軍情

大阪飛腳週三在日皇盃以3比0擊敗大分公式，但射手安達臣柏德烈已確定在6月30日約滿後離隊。
川崎前鋒週三在日皇盃以2比0擊敗櫪木葡萄，而且中場大島僚太及艾辛奴費拉拿已分別脫離傷兵名單，同樣在上週的聯賽正選出戰。
大阪飛腳
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：野田裕喜（右腳）
川崎前鋒
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：田中碧（左膝）、米高費斯格拉特（右膝）、井川祐輔（右膝）、武岡優斗（左膝）
近況
大阪飛腳上週作客以1比0擊敗神戶勝利船，他們在亞冠盃分組賽出局後，聯賽的戰績明顯有所提升，對上4場有3勝1負，目前僅以3分落後榜首的柏雷素爾，而且有打少1場的優勢。
只不過，飛腳的巴西射手艾迪美臣巴拉加今季狀態低沉，開咧以來暫時只得2個聯賽入球，而且教練長谷川健太上仗安排即將離隊的安達臣柏德烈出任正選，也很難讓人理解，或者目前他們的前線上，沒有太多理想的選擇。
川崎前鋒上週在主場以1比0擊敗廣島三箭，最近他們的走勢更強勁，連盃賽近9場有8勝1負，相比起季初經常遇上和局，現時他們明顯已回復爭勝信心。
我的選擇是讓球主客和的「客勝」。
對賽
連同盃賽，大阪飛腳近29次對川崎前鋒得15勝4和10負。